описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях: 
2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 
2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Приклад
2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. 
Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, 
клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone (і т.д).

Відповіді:
2.1 Створюю новий репозиторій NR на gitlab.com
далі: копіюю його URL 
далі: відкриваю потрібну папку з Git Bash
далі: клоную NR в потрібну папку в Git Bash: git clone URL
далі: відкриваю локальну папку NR d WS, додаю пусті файли для нового ДЗ
далі: в Git Bash роблю послідовно: git add . enter git commit -m "commit" enter git push
далі: на gitlab.com оновлюю NR і чудо: бачу оновлення

2.2 Створюю новий репозиторій NR на gitlab.com
далі: копіюю його URL 
далі: відкриваю потрібну папку з Git Bash
далі: клоную NR в потрібну папку в Git Bash: git clone URL
далі: копіюю існуючу папку з ДЗ в локальну папку NR
далі: добавляю існуючу папку з ДЗ на gitlab.com:
в Git Bash роблю послідовно git add . enter git commit -m "commit" enter git push
далі: на gitlab.com оновлюю NR і чудо: бачу оновлення з існуючим ДЗ
далі: хочу зробити зауваження, що у відео цей спосіб роз`яснено дуже погано, хоч він і був
обраний в першу чергу
